<resources>
    <string name="app_name">MCPE mods - minecraft guns mod</string>
    <string name="fashion">Моды</string>
    <string name="instruction">Инструкция</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="ad_attribution">AD</string>
    <string name="title">Установка мода</string>
    <string name="supporting_text">Для начала установки необходимо скачать мод. Начать скачивание?</string>
    <string name="accept">Скачать</string>
    <string name="decline">Отклонить</string>
    <string name="q">Для работы аддона необходимо активировать Экспериментальный игровой процесс в настройках мира</string>
    <string name="w">Посохи магии</string>
    <string name="n_n_magical_wands_9">Майнкрафт Бедрок достаточно необычное место для жизни пользователей. Встречаются совершенно разные существа и вещи. Но, к сожалению, в игре мало магии. Иногда этого очень сильно не хватает. Поэтому один из фанатов решил изменить это. \n\nМод Magical Wands добавляет в игру 9 вариантов посохов. Каждый из них поможет игрокам использовать разные варианты магии. Они создаются даже во время выживания, из подручных средств. Сокрушите врагов новыми способностями!</string>
    <string name="e">Иссушающий посох</string>
    <string name="t">Накладывает эффект иссушения.</string>
    <string name="y">Воздушный посох</string>
    <string name="u">Дает возможность левитировать.</string>
    <string name="i">Посох болезней</string>
    <string name="o">Накладывает отрицательный эффект.</string>
    <string name="p">Замораживающий посох</string>
    <string name="a">Сильно замедляет противников.</string>
    <string name="s">Посох ядов</string>
    <string name="sq">Мечи стихий</string>
    <string name="d">Каждая атака отравляет соперника.</string>
    <string name="g">Огненный посох</string>
    <string name="j">Взрывает указанную территорию.</string>
    <string name="k">Посох исцеления</string>
    <string name="fa">Помогает восстановить здоровье.</string>
    <string name="h">Посох силы</string>
    <string name="m">Накладывает на игрока и на друзей рядом эффект силы 3 уровня.</string>
    <string name="l">Посох регенерации</string>
    <string name="kt">Накладывает на игрока эффект регенерации 2 уровня.</string>
    <string name="vv">Для работы аддона необходимо активировать Экспериментальный игровой процесс в настройках мира</string>
    <string name="hhh">Работает на версиях</string>
    <string name="n_12_n_n_n">\n · Атака: 12 \n · В момент удара бьет молния \n · Появляется вместо обычного Трезубца \n · Выпадает с Утопленников</string>
    <string name="hhh4">Трезубец грома</string>
    <string name="_15_n_n_n">Атака: 15\n Перезарядка: Быстрая \nВ место попадания снаряда ударяет молния \nСнаряды бесконечные</string>
    <string name="b">Лук грома</string>
    <string name="minecraft_n_n_thunder_weapons_3">Иногда стандартного оружия в Minecraft становится мало. Было бы круто, если разработчики кубического мира постоянно добавляли что-то новое, но все не так просто. Поэтому пока придется использовать дополнения. \n\nПосле установки мода Thunder Weapons в игре появятся 3 новых оружия, которые дают силы грома. У пользователей есть возможность крафтить их во время выживания.</string>
    <string name="ur">Громовое оружие</string>
    <string name="yh">Для работы аддона необходимо активировать Экспериментальный игровой процесс в настройках мира</string>
    <string name="hhh6">Меч грома</string>
    <string name="n_14_n_10_n_n_n">\n · Атака: 14 \n · Атакует молнией всех в радиусе 10 блоков \n · Увеличивает скорость при взятии в руку \n · Зачаровывается \n · Мощное оружие, которое быстро уничтожает противников</string>
    <string name="oi">Изменения в новой версии</string>
    <string name="kk1">\n · Немного изменили работу Трезубца \n · Исправили работу некоторых предметов \n · Улучшили крафт предметов</string>
    <string name="llll">Для работы аддона необходимо активировать Экспериментальный игровой процесс в настройках мира</string>
    <string name="jjjj">Работает на версиях</string>
    <string name="o77">Иногда стандартного оружия в Minecraft становится мало. Было бы круто, если разработчики кубического мира постоянно добавляли что-то новое, но все не так просто. Поэтому пока придется использовать дополнения</string>
    <string name="dsds">Большинство модов на просторах интернета будут иметь расширения файлов .mcpack и .mcworld. Такого типа файлы автоматически будут устанавливать дополнения в Ваш Майнкрафт ПЕ. \n1. Для начала убедитесь, что у Вас имеется последняя версия установленного ES File Explorer \n2. После загрузки мода, откройте ES File Explorer \n3. Перейдите в папку загрузок \n4. Найдите файл с расширением .mcpack или .mcworld, кликните на него и ждите, пока файл сам установит необходимые элементы в Ваш Minecraft Pocket Edition. На несколько секунд экран может стать черным, но не волнуйтесь: просто происходит небольшая загрузка \n5. Но это еще не все: после добавления мода Вам нужно в настройках Minecraft Pocket Edition поменять ресурс пакет и/или пакет поведения мобов при создании нового мира</string>
    <string name="minecraft_pocket_edition">В данном руководстве Вы узнаете, как устанавливать моды для Minecraft Pocket Edition на телефон Андроид.</string>
    <string name="bb">Проверять обновления перед загрузкой мода</string>
    <string name="hhhh">Cкидка на премиум подписку</string>
    <string name="hr">29:42</string>
    <string name="minecraft_bedrock_machetes_6">Надоело пользоваться Мечом и Топором для битв в Minecraft Bedrock? Хочется чего-то нового и крутого? Настала пора использовать новое оружие с модом Machetes. В игре появится 6 вариантов Мачете. Они создаются из разных материалов и имеют уникальные характеристики. Урон и рецепт отличается от Меча. Все показано подробнее ниже.</string>
    <string name="ou">Рецепт</string>
    <string name="ppp">Для создания других вариантов применяются соответствующие материалы</string>
    <string name="pppuu">Деревянное</string>
    <string name="fff">Долговечность: 60 Урон: 6</string>
    <string name="jjj">Каменное</string>
    <string name="jjjjjj">Долговечность: 132 Урон: 8</string>
    <string name="jjjjyy">Железное</string>
    <string name="bmgvhbmv">Долговечность: 251 Урон: 9</string>
    <string name="zxcv">Золотое</string>
    <string name="sdf">Долговечность: 33 Урон: 7</string>
    <string name="sdfg">Алмазное</string>
    <string name="dsf">Долговечность: 1562 Урон: 10</string>
    <string name="dsfg">Незеритовое</string>
    <string name="sfdg">Долговечность: 2032 Урон: 11 Создается как и другие Незеритовые вещи</string>
    <string name="sdfgrr">Работает на версиях</string>
    <string name="rt">Мачете</string>
    <string name="rtet34t">Громовое оружие</string>

    <string name="rtet34t222">Много огнестрельного оружия</string>
    <string name="rtet34t2ww22">Все детали проработаны до мелочей. Стрельба будет зависеть от бега, ходьбы, прыжков, отдачи и многих других параметров, которые придется учитывать</string>

    <string name="a1">Майнкрафт Бедрок достаточно необычное место для жизни пользователей. Встречаются совершенно разные существа и вещи. Но, к сожалению, в игре мало магии. Иногда этого очень сильно не хватает. Поэтому один из фанатов решил изменить это</string>
    <string name="a2">Винтовки</string>
    <string name="a3">Оружие дальнего боя помогает игрокам во всех битвах и сражениях в MCPE. Обычно после нескольких выстрелов приходится добивать противников оружием ближнего боя. Настала пора это изменить</string>
    <string name="a4">Вооружение ALF</string>
    <string name="a5">Тема огнестрельного оружия в Minecraft Bedrock будоражит многих. Разработчики все еще не добавили даже самый простой огнестрел, поэтому предлагаем мод Armed Technology of ALF</string>
    <string name="a6">Благодаря моду Elemental Swords в игре появятся 4 новых меча. Каждый из них символизирует определенную стихию и обладает сильными эффектами для Майнкрафт. Пока доступны 5 видов основного оружия: воздух, огонь, вода, земля и огонь души</string>
    <string name="a7">Вселенная Человека-паука</string>
    <string name="a8">Есть разные варианты вселенной Человека-паука. Все они вызывают восторг. Хочется раз за разом погружаться в этот мир. Предлагаем пойти дальше и стать его частью в Майнкрафт Покет Эдишн</string>
    <string name="a9">Реалистичное Оружие 3D</string>
    <string name="a10">Каждый думал о том, что было бы, если в Майнкрафт ПЕ добавить огнестрельное оружие. Модов, добавляющих в кубический мир оружие много, но не каждый похвастается проработкой. Мод ActualGuns 3D является исключением</string>
    <string name="a11">Мини-игра «Лаки-блок»</string>
    <string name="a12">Самые веселые гонки и захватывающие соревнования с друзьями подарит карта LuckyBlocksRace в Minecraft Pocket Edition. Доберитесь до финиша первым, преодолев трассу, заполненную различными препятствиями</string>
    <string name="a13">Карта на 100 Уровней Паркура</string>
    <string name="a14">Здесь Вы найдёте для себя целых 100 уровней, которые имеют свои особенности и особый дизайн. Каждый уровень в Minecraft PE имеет особый финал, поэтому не поленитесь и пройдите всё</string>
    <string name="a15">я в арбитражке варюсь давно, всякого скам писал, но пол прилы состоящая из картинок</string>
    <string name="a16">Вы сможете освещать любое место, просто держа в руках факел. Этого света хватит, чтобы найти различного типа руды и добыть их</string>
    <string name="a17">Истребитель демонов</string>
    <string name="a18">Аниме и манга «Клинок, рассекающий демонов» — стало невероятно знаменитым. Уникальные способности персонажей вызывают зависть у обычных пользователей. Мы же предлагаем пользователям опробовать силы героев в Minecraft Bedrock</string>
    <string name="a19">Мебель в игре Minecraft PE</string>
    <string name="a20">Мод добавляет 500 вариантов предметов для украшения дома. В Майнкрафт появится: мебель, предметы для украшения, бытовая техника, возможность заводить семью и многое другое</string>
    <string name="a21">Poppy Playtime 2</string>
    <string name="a22">Популярность игры Poppy Playtime сохраняется уже давно. Игроки все больше и больше проникаются этим миром. Есть даже умельцы, которые переносят монстров оттуда в Майнкрафт Покет Эдишн</string>








</resources>